<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mora y Romero Auditores</title>
    <link>https://www.morayromeroauditores.cl/</link>
    <description>Recent content on Mora y Romero Auditores</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <copyright>Mora y Romero Auditores © 2020</copyright>
    
	<atom:link href="https://www.morayromeroauditores.cl/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Misión, Visión y Valores</title>
      <link>https://www.morayromeroauditores.cl/mision/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jul 2020 21:29:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.morayromeroauditores.cl/mision/</guid>
      <description>_ Misión Brindar servicios de calidad y de excelencia a nuestros clientes en áreas de la Auditoría, Tributaria, Laboral, Contable, a fin de entregarles la tranquilidad que necesitan para el crecimiento de sus negocios y emprendimientos.
_ Visión Ser considerado por nuestros clientes como una empresa asesora que le entrega un servicio eficiente en las áreas de Auditoria, Tributaria, Laboral y Contable, sintiendo de manera estratégica que reciben soluciones oportunas y actualizadas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Servicios</title>
      <link>https://www.morayromeroauditores.cl/servicios/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jul 2020 21:28:43 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.morayromeroauditores.cl/servicios/</guid>
      <description>Contamos con una amplia gama de servicios profesionales, los que presentamos en los siguientes ejes fundamentales: Auditorías, Asesorías y Tercerización, tanto en asistencia presencial como también outsourcing. Además, capacitación en diversos temas de gestión, con lo que esperamos proporcionar un servicio integral y cercano a las necesidades de nuestros clientes.
_ Auditorías De Estados Financieros Contamos con una amplia experiencia y reconocido prestigio en el desarrollo de auditorías a los estados financieros, lo que nos da la tranquilidad de ofrecer un servicio que asegura la excelencia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Socios</title>
      <link>https://www.morayromeroauditores.cl/socios/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jul 2020 21:23:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.morayromeroauditores.cl/socios/</guid>
      <description>_ Juan Mora Romero Socio Área de Auditoría - Gestión - Laboral Es Contador Auditor, Ingeniero en Información y Control de Gestión y Magister en Control de Gestión (Universidad de Chile). Con Diplomas en diversas materias de gestión como: Gestión de Retail Operativos (U. de Chile, Fac. Matemáticas), Control de Gestión Gerencial (U. de Chile FEN), Gestión Estratégica de Negocios (U.A.Ibáñez), Gestión de Operaciones (U.A.Ibáñez), Administración de Organizaciones de Salud, Públicas y Privadas (U.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>